呢個時勢讀pharm是否不智

人棄我取

收你先算啦。仲係大把人報。

係 係呢個Big Data年代 AI已經完勝
做藥劑工作沈悶 HA位又少 醫藥又唔分家 做藥物研發搵chem佬咪仲好 不如retake多年讀medic仲好 一年係人生黎算係咩

擾敵？人口老化嚴重，社會對藥劑師有好大需求

唔好傻啦，pharmacy無出路架啦，十幾年前講醫藥分家，講到我心郁郁爭啲報左pharmacy, 好彩懸崖勒馬

到而家講緊護士專科化，nursing clinic，其他allied health 專業認證
pharmacy 都係無聲氣

Not in HK

最主要醫藥無分家，配藥唔洗藥劑師

講到自己入到咁

Sor 9 lo